## intent: согласие
- да

## intent: отказ
- нет
- не

## intent: услуги_секций
- Секция
- Спортивная секция
- Кружок
- Тренировка

## intent: запись_в_секцию
- Запиши
- записаться
- записать
- записаться на секцию
- записать на [футбол](section) секцию
- записать ребенка на [бокс](section) 
- дочь на [хоккей](section) в городе [Нягань](city)
- сына на [хоккей](section) 
- Записаться на [хоккей](section)
- Запиши на [футбол](section)
- Запиши в спортивную секцию [футбол](section) в городе [Нягань](city)
- Запиши в Кружок [футбол](section)
- Хочу в секцию

## intent: информация_секций
- Свободные секции в [Нягань](city)
- Секции в городе [Нягань](city)
- Секции в [Нягань](city)
- Секции по [футбол](section)
- Тренировки в [Нягань](city)
- Свободные секции по [футбол](section)
- Набор детей на секцию по [футбол](section)
- Свободные места в [футбол](section)
- Тренировки по [футбол](section)
- о секциях
- информация о секциях



<!-- ## intent:запись_к_врачу
- записаться к врачу
- на прием
- врач
- запись к врачу
- запись к [гемеопату](type_medic)
- запись
- бот, запиши меня к [терапевту](type_medic)
- запись к [терапевту](type_medic)
- [терапевт](type_medic) -->




<!-- чтобы при вводе выбирался тип надо все 
параметры сюда вводить чтобы сработало  -->
<!-- - запиши сына на [баскетбол](section)
здравствуйте могу ли я записать ребенка на секцию   
могу ли я записать ребенка на секцию бокса или футбола

- запись сына
- запись дочь
- бокс -->
